20210311 我愛中間淳太

題外話，しげ隔離隻狗個樣好搞嘢

今日上畫 請多多支持

仆街爭啲唔記得去睇

想睇

我都係琴日先醒起

大倉豬豬同大丁丁成田凌